7-11 Sanrio 公仔真係好核突 點解啲師奶咁熱衷？

Melody

我都想買了

成個飛機杯咁

雙飛人

依個真